有冇人日日轉VPN地區，就當自己環遊咗全世界

是

善心打破0回覆

謝

屌
sad到

哇點做到㗎

on9仔